【亞洲運動會】亞運會閉幕 香港隊取得8面金牌

係咪可以交代泳總個仔入選事宜？